要知咩叫鐘意 首先要知道咩叫唔開心

我知你唔愛我唔鐘意我

但我真係好唔想分開

我真係好唔開心

你又有冇因為我而覺得唔開心

點解我唔可以忘記你

點解我唔可以灑脫d

點解我要鐘意你

我唔想鐘意你啊

冇用架 你開心唔代表佢開心
分分鐘係佢眼中仲係嘔心